經過呢3個月 我好肯定五大訴求 一定要轉

1.撒回徒犯條例

2. 成立獨立調查委員會 》立即解散現任警隊及保留法律追究權利 並重組警隊

3. 撒回暴動

4. 釋放義士

5. 行政命令 解散立會 實行雙普選

推1

推2

推

推3

推4

推5

老實d香港人

香港獨立

完

P牌推

Push!

推6

要叫不如咁 香港自治 香港獨立 都搞到咁大獲
仲5大訴求

推倒中共
咪送你五大訴求囉

夠唔夠膽講先？

一撚定要

推7

第六大訴求，加埋香港獨立

連香港獨立都叫唔出

支持

一個訴求就得

香港獨立！！！！！！！！

十一齊帶喇叭賀國慶

最想係咁

如果香港獨立,就替代真普選

獨立調查一定要留
唔止單單黑警各種暴行
何妖官黑合作，831公開cctv等等都係要調查

所以唔係要轉，要加

逃犯
撤回

直接重組警隊

贏左你想點都得

開始轉口號啦

手足有道理

2. 成立獨立調查委員會 》立即解散現任警隊及保留法律追究權利 並重組警隊 及成立獨立調查委員會 追究一切曾與黑警合作打壓人民自由的任何組織或個人

agger

我覺得獨立調查+解散警隊 兩樣都必要

調查唔係只調查popo
要查埋啲高官同所有有關人事
包括律政司 法官 何妖 鄉黑 甚至特首 所有有關人事
律政司只告示威者對721白衫人 何妖竟然唔提嚴重控告 ？
有幾個紅底法官不以假定無罪為由控告示威者藏防具？

唔該唔好再針對警隊
除左警隊 仲有班狗官同法官都唔可以放過

當然最重要一定要雙普選

2. 成立獨立調查委員會 》立即解散現任警隊及保留法律追究權利 並重組警隊 及成立獨立調查委員會 追究一切曾與黑警合作打壓人民自由的任何組織或個人

Push

push

取消功能組別

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

五大訴求可以轉嘅就唔好話缺一不可啦
應該係加 而唔係轉

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

清算黑警 重組警隊

解散警隊嘅話何妖會唔洗負責

推唔郁留個言全力支持

pushh

立即解散現任警隊及保留法律追究權利 並重組警隊 及成立獨立調查委員會 追究一切曾與黑警合作打壓人民自由的任何組織或個人

推

咪係

推！

推依個
班狗係禍害

徹

立即解散警隊

解散啦 推

Yes

真，啲人唔同意喺因為唔熟悉，怕乜都無晒

對外文宣要多啲講獨立好處

On 9
搞掂依家果d先啦
不如你話消滅中國啊笨
搞咁多又無大台 搞到民心分散

從來都係 唔撚洗查了你老母 成班去死

咪講撚咗而家直接喊港獨同直接同條女講我今晚要屌你冇分別

撒＞撤
徒＞逃

唔好衝出黎7啦

目前嚟講火魔法係最撚勁嘅野
但永遠都好似唔夠多咁
如果和理非可以幫手帶火魔法材料會唔會幫倒好撚大忙
每人跟生日日期帶其中一樣
俾狗check袋都唔知入你乜撚野
例如1-5號帶玻璃樽（岩岩飲完未扔）
6-10號帶砂糖
11-20號白電油/汽油（入火機食煙、露營用，五金鋪買）
20-25號打火機（食煙）
26-30號帶毛巾仔
唔知齊未 見酒精都得帶出去風險好似仲低啲
不過易tk
到時收集完再傳俾前線
其他物資照舊
可以分散風險
不過唔知係咪大部分前線都會玩火魔法
前線可唔可以話俾大家聽可以點幫 帶啲咩 做咩好

或者一人一樽漂白水/其他腐蝕性水
拿撚死垃圾防暴popo

解散警隊 追究警暴

五大訴求 缺一不可

連嗌獨立都無膽，所以咪比人踩到上心口都唔反擊

太不設實際

成立獨立調查委員會
進化
追究及解散警隊並在獨立監督下進行重組

收回暴動定義
進化
全面廢除公安條例

撤銷對所有反送中抗爭者控罪
進化
釋放所有香港政治犯並賠償所損失

立即實行雙真普選
進化
實行全面自治還政於民

Up

樓主個諗法好膠
膠到覺得係第二種分化手段

sor，但係係撤，唔係撒

真心一問 4
佢地永遠都唔會AGREE
我都想佢地肯 但200000%佢地一定唔會

成立獨立調查委員會我不嬲覺得唔夠
起碼都要係好似icac咁一個常設有獨立調查能力嘅機構先得

2. 成立獨立調查委員會 》立即解散現任警隊及保留立即追究法律權利 並重組警隊

五大訴求,缺一不可

追討所有警員612後獲發薪金

驅逐共黨 光復香港

其實公權力係邊個比????
市民有無得收番????

應該由法庭成立憲警，有獨立起訴權，監督行政之下嘅警察

撒撤...
一個咁緊要嘅post 有個咁大隻嘅錯字
搞到好似第三點都轉埋咁

推
解散狗隊

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D
1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..
2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁
3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...
4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..
5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...
6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,，攻擊完立即走人,玩殘班狗..
7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..
最後10.1見,大家努力
一班CSD職員上

大家share比手足同連登

講左好多次, 獨立唔可以講出黎

只要我地爭取多幾個國家成立人權法

咁到時就變左係八國聯軍一齊幫手監察香港 , 咁其實已經同獨立無分別

要行埋最後一步就係要等一個時機, 支爆/打仗

Agger

推依個

推爆你

方便喊
1.撒回徒犯條例
2. 重組警隊
3. 撒回暴動
4. 釋放義士
5. 立即雙普選

呢樣真 唔知點解無人夠膽嗌驅逐共黨

香港自治better

推 重組警隊 追究警察濫權濫暴

屌你老母死三毛又係到帶風向
專登將無可能既事來改左原本既訴求 去搞到訴求絕對無辦法達成
之前既第五訴求由林鄭落台帶風向帶到雙普選
明明林奠落台黑警就無人撐腰 無人堅持唔成立獨立調查清算黑警 無人再推惡法
就係比你班仆街三毛帶撚走左個風向 林奠衣家仲係到 成功推埋街燈出來 立會急急腳批埋明日大愚 黑警繼續殺人
連登巴絲們 大家要理性分析下 唔好比人呃到

獨立是做不是叫，我地要不斷爭取自治權，即雙普選
同埋繼續建立民族認同

其實香港最後可能只會係另一個Catalonia

解散警隊永不錄用

其實獨立唔係訴求
係行動 係意識

放心入面先，你咁做咪比子彈人地射你

香港獨立啦 仲訴求

其實仲訴咩求，仲嗌訴求即係重keep住對家個制度，而家出嚟抗爭係因為對家個制度好大問題，我哋係要推倒個制度，重立返個正常嘅制度呀

好長

五大訴求之一係追究警方責任，六月開始已經係咁，只係被人spin左去獨立調查委員會咋。

改還改

4個月都黎 撒撒撒 撒乜撚野姐

台灣獨立
香港獨立
西藏獨立
新疆獨立
歸還蒙古

終極五大訴求

推完硬件先宣布
啲人會易接受好多

加多個
香港自治
要嗌埋口號

推
解散警隊，刻不容緩

解散警隊

班黑警坐完監

放返出黎都唔可以比佢留係香港

要遂曬佢地出境

以免日後變香港最大黑社會覆桌香港人

我都擔心
Catalonia都獨立唔到

改革就雙普選
革命就獨立

暫時思潮仲係改革向居多

其實第五條最重要 有雙普選其他唔難達成
所以第五條應該最起碼放第二條

善用不推文回覆，只推有用post!

pish

「訴求」兩個字已經係錯，
呢三個月仲未見到中共嘅真面目？
求佢？
先唔爭辯要不要用獨立呢個字

1.「香港人對抗中共，自己setup民主制度」
同
2.「香港人要求中共咁多要求，叫做佢唔想做嘅嘢」

呢兩個case, 大家國際社會會邊一個buy d先

我地啱啱先講緊anti-totalitarianism

推
就趁國殤日重新宣布一次

解散再重組無半年以上都成唔到事
咁呢段時間無警察狀態？

經過幾個月的抗爭，大家應該明白到獨立調查委員會根本冇乜用！佢哋的暴力同性侵根本涉及整個警隊！亦即係已經冇所謂白警！所以就算成立到獨立調查委員會好大機會只會搵幾條友出黎祭旗！其他大部分強姦！殺人！棄屍的黑警根本唔會有事！因為政苦冇可能拉曬全部黑警！問題根源根本唔會解決到！所以建議大家係10月1日重寫五大訴求!將其中的成立獨立調查委員會改為解散警隊！要做重新做呢項的文宣，包括連濃牆、遊行時的海報、國際文宣等等

你提到港獨，中共一撚定唔會俾你過仼何一條

現實少少

不如加埋解散共產黨啦
你果幾個訴求都無可能發生
解散警隊咁邊個執法？解放軍定武警？
保留法律追究權利但又要撒回暴動同釋放義士
最多一係一齊吿一係全部唔告
邊會咁理想
行政命令解散立法會？你真係食懞你

要轉

唔好撚自high係到加啦
5個先應承左你一個
你改/加果d 諗下都知無可能

咁你又唱個首乜q國歌？

想講好耐

其實香港獨立係咪d老一輩接受唔到

Tui

你提到XX，中共一撚定唔會俾你過仼何一條

我諗而家未必到中共話事
你睇吓美帝做緊乜

推依個啊

2. 成立獨立調查委員會 》立即解散現任警隊及保留法律追究權利 並重組警隊 及成立獨立調查委員會 追究一切曾與黑警合作打壓人民自由的任何組織或個人

大家諗下點樣個口號叫會最方便
但實際內容是上面呢個

一大訴求

偽政府倒台

簡單講，一日唔宣布獨立，老美介入就等如干涉中國內政

宣布左，老美介入就係調解兩國紛爭

唔係講悔氣說話，但要短期內見到雙普選，係非常艱難，持續開花會大量耗損

不過至低限到，要見到最少，係最少要有50個暴警，包括所有已被起底果幾個暴警，被判入監牢，最少1年或以上，及至少10個要被判入獄最少5年或以上。唔單止違規，唔單止濫捕，仲要係意圖謀殺！
未有50個暴警被判入獄1年或以上
未有10個暴警被判入獄5年或以上
我們絕不停止！

長遠最重要係廢除公安條例
咁以後就無得告非法集結
不過要有普選先有得搞

我諗其實大家都想 香港獨立
但驚既係 大眾期唔期望我地做呢件事姐

老一輩好多仲以為中國真係好強大

其實高官被制裁 全國破產 佢哋班高層雖然唔會大富大貴 但唔會餓死同有生活水平。係平民含l姐。大大個北韓俾你參考

多咗

tui

唔覺得由林鄭成立嘅委員會會有幾獨立

都係雙普選最重要

唔可以即刻解散，慢慢清算完先

港獨既話連自己依邊都唔知有冇一半人支持

坦白講依家connect到老一輩既人
真係靠警暴
我地要諗下講左港獨 對支持我地既人會唔會大幅減少

中共最著緊就係面子，假如肯讓步成立，都還算唔關佢事

但提到港獨，令訴求同港獨掛勾，要成立就難上加難

因為一個國家冇可能同分裂國家嘅要求妥協

如果中共應承，容乜易廣東又搞獨立，福建又搞？

咁樣會影響到佢嘅統治利益。。

中共覺得

我讓步=無面子

6:解散共產黨

你心水清
運動既能量好大程度真係純粹警暴

如果重組要我放棄而家嘅工同學業都可以
但可以以服兵役為第一步
當服1-2年 後面留低做繼續做又得出返嚟再逐夢又得
但至少全民皆兵有操練

淨係要5大訴求邊個同你地去打狗殺狗
遲早都要認 不如煲下先

黑警殺人啦衣家 仲毀屍滅跡
仲訴求？衣家唔洗等你批呀
係必須要呀！
必須呀！！！！！！

仲講五大訴求

????????????????????????????????????

9條友唔敢面對現實負皮我P牌仔

明明最少都要香港自治先做到5大訴求入面d野

比個負評我唔會對贏有幫助

面對現實啦 non p 仔

文宣改

撤呀。 撒夠未

預左比人話我5毛狗嫁啦

唔係敢唔敢 係政治遊戲嘅玩法依家只容許我地擺喺心 擺上枱只可以講高度自治 如果唔係美國都冇藉口幫我地 好多老一輩嘅淺黃亦都末跟到 搞掂一樣先啦 一步一步黎

讀得書少
對唔住大家

比中共揀：
五大訴求or香港獨立

中共：2樣都唔比

Solomon 唔係屌
但提大家道德高地都係對抗極權嘅武器
唔可以無視, 人地TVB 兩下就幫你逆向文宣, 扯你地落道德地獄
我知手足們唔睇TVB, 幫大家RECAP是日TVB 重點:

1)又一城藍屍"影相", 畀人掉左部手機落街
2)銅鑼灣"政見不同", 被獅鳥
3)又一城"影響"其他人正常生活

TVB 係一秒AIRTIME 都無畀手足解釋
但最仆街係佢地最強文宣機器
大家真係諗下點可以一邊私鳥, 一邊佔道德高地
唔係美國佬都救你唔到

同一時間要將對家打落去道德地獄

美國會出聲其中原因係因為民主係西方世界既普世價值
你要將獨立掛係口 無人會再幫你
除非要導火線打ww3

武力又無 政治力量又無 點樣獨立？
要鳩up點解唔直接解散共產黨？

Good

唔係解散，係死全家！！！！！！

驅逐共黨 還我香港
黑警死全家

獨立調查 ＞ 大半隊警隊定罪入獄 ＞ 重組警隊

其實只係因果關係

其實電視台深藍 好難改變到
就算我地努力抵制廣告 都未必有成效
因為仲有好多紅底商家比錢去課金CCTVB
真係要諗下點 對抗

第兩個好唔合邏輯

2 改成 刑事檢控所有警察並交上國際軍事法庭裁決 解散及重組警隊

6 解除150殖民

推 一定要重組警隊

其實靜係要第五點都夠， 有第5點應該做到晒所有野

係咪國歌唔係你話係就係嘅，香港都未獨立，點會有國歌呢，但係如果真係獨立就唔知啦，我唱歌係因為我覺得佢好聽，唔係唱歌都唔畀啊嘛

真普選咗先
啲人未接受到

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行外國遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

雖然好撚憎黑警，但唔建議轉解散

你要諗既係現實問題或者叫落實問題

1: 呢個係做唔做到既問題，解散完，咁邊個做警？

現在一個咁既氣氛下，一定招募有困難

2: 假設解散緊或剛解散完，邊個維持治安？ 市民自己？

3: 本地或外地既會覺得我地轉，會有可能覺得我地要求5時花，6時變，而且解散呢個要求難以落實

我仍然堅持原來5大訴求，缺一不可

How do you suggest they do that?

They’re scared as fuck already. Reforming the police isn’t possible in the current state.

支持-香港獨立
一句口號 一首歌
甚至遲下連你著黑衫都可以話你係港獨
極權政府係要你驚要你馴服
你正面承認佢仲驚過你
係要重演64一暈重演咗
美國係要幫總會搵到理由

脫離中共統治先係根治問題的永久方法
所以係「爭取脫共」，然後先再搞「五大訴求」

寫好啲字先出po啦

點解要將自己放係局外去睇，唔係議員唔係身在制度，即使明白自己係旗子，政治上人命係籌碼，但呢一刻我覺得我只係一個香港居公民，我只係知道要為死去嘅人做d野，亦都要確保未來香港人嘅生活，咁我淨係諗到推翻政權重新洗牌，咁我用呢樣野作為我嘅訴求有咩問題？

要改口號，五大訴求已經out左，真係要有主權先得

呢樣嘢香港示威者真的要向中國人學習

認同

唔該手足
對唔住
讀得書少

同意

如果以中共考慮為出發點，獨立同普選 都一樣係唔會接受

「如果中共應承，容乜易廣東又搞獨立，福建又搞？
咁樣會影響到佢嘅統治利益。。」
呢個啱

但係以政治考慮的話，更加代表獨立呢個係要害， 掉轉越想對中共施壓，越多獨立聲音佢越快想平息，呢仲力度嘅壓力先夠 要佢回應五大訴求（做到咁我地先有本錢進入妥協階段）

冷靜先處理到問題，唔係話你錯，只係唔想文宣做得咁好一朝喪， 以暴易暴咁同d狗有咩分別， 要記住你對部機係政府唔係驚狗，狗只係 前面嗰浸， 畀你殺咗佢一隻半隻咁有咩用？ 你咁做個政府係唔係驚㗎， 開心都嚟唔切！

光復香港

p 牌 推

五大訴求 五合一
香港獨立

香港獨立

支持要轉

要大力文宣先，而家啲人仲停留喺獨立會冇水冇電嘅概念

香港己經淪陷，睇下香港皇軍點對香港人？直頭當你地係淪陷區嘅下等人。

搞得掂第5點，其他就已經完全解決

啱

美國都冇藉口幫我地 — 呢點，
幫一班有獨立意志嘅香港人對抗另一個極權國家其實係最好嘅藉口，相反幫中國一個城市改變選舉制度會被口實為干涉國家內政

淺黃未跟到確係問題但時機隨時消失我地再慢吞吞就會錯過

美國已經助哂攻，其實要求自治/獨立 港共都會冇符。係睇我地想爭取幾多or把政棍仆街仔又想減少幾多

徹呀

仲訴求
直程要解散腐敗政府 重建民主政府

又係你地自己叫國歌既
但獨立又唔比講
幾搞笑架wo

你好似露露地底
港獨歌？

連登仔 落場日：狗打比狗拉 好傷心阿 我地要打狗 燒狗車

平時：殺狗有咩用阿 ？

你唔比惡魔更惡魔，點贏惡魔

下星期試連登準時屌人遲到

打緊果陣上連登叫人散水留力

有人比狗捉左就放2隻嬲嬲豬上連登囉

一定要解散警隊

只有普選 五大訴求先可以全數實現

魯迅：中國人的性情是總喜歡調和折中的

「中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。」

—— 魯迅《無聲的中國》

撤回
逃犯

冇軍隊 點獨立 呢個最大問題

獨委會都做唔到，解散會做到咩？

經過呢3個月你個撤字都仲係寫錯
罰抄10次

不過認同point 2

訴求升級啦

五大訴求係對政府既要求
加香港獨立好似唔合理，你無理由要求香港政府獨立建國 口號/理念就唔同

過渡期成立民間自衛隊或者用其他紀律部隊執法

出文宣

改口啦，民記上次民調都話有成13萬人解散警隊

但無論係獨立調查定解散警隊，都必然要民選政府先做到，所以我要雙普選

呢個係最終目標

由五大訴求 改為五項要求

第二條應修正成
2. 立即解散現任警隊及保留法律追究權利 並重組警隊

怕乜撚 最好快啲打柒我地 出撚哂軍隊

2. 立即將所有現任警員行死刑

成日話獨立但有冇諗過係咪可行 香港冇軍隊 諗住下下都靠美國幫？

重組警隊

全中，就算成立咗獨立調查委員會，法庭要黑警上庭，黑警無視法庭命令，so what？唔通黑警捉自己友上庭？唔好傻la，根本成立咗都得嗰吉。解散警隊，解放軍/武警代替警隊，對中共嚟講係winwin雙贏

有普選實會重組警隊。維持五大訴求社會先跟到。

BETWEEN，撒夠未？

咪有因果由國 容港治己囉

p牌推唔到，極度同意，林鄭諗住推個假獨立調查委員會，即刻好多人唔理其他三項架啦。五大訴求一定要升級

推解散黑警

班人渣淨係法律制裁唔夠
要全部失業

呢個係香港人自己拎誠哥堆字黎搞
佢唔係大大聲咁出呢8個字

咪就係

我成日叫解散警隊嘅口號都無人應我

獨立唔係唔好，但冇必要宣傳，有左自治，香港年輕一代本地意識咁濃，遲早獨立

推， 你唔解散警察就民間自發組織自衛隊

人民就係軍隊
只係現在心理關口未突破

Pish

追究黑警

大把和理非唔支持香港獨立

獨立
未學行先學走

仲未有殺狗覺悟嘅唔該返屋企唱歌算啦

美國唔會侵你玩
波多黎各玩咗咁多年都未加入到 香港要入美點說服到美國?
我覺得歸英再以BOT或自治領身份 就可以邀請美國駐軍 順便借助美歐勢力清除鄰國政治代理人/賣港賊
需時50年左右啦 咁之後就可以住民自決公投要唔要獨立

3. 取消暴動罪

五大訴求爭取失敗等於基本法失效，將爭取第六訴求，香港獨立。

雙普選咪取消功能組別

我都想推呀

無知一問 第三點有咩用
應該改做 鄭若華同李家超落台

我見到有人提出由 ICAC、海關、懲教、民安隊 聯會建立暫時性執法機關，全面接管警隊權力及武器。

解散警隊 立即審判所有涉事黑警

基本同意
除左到今日你都仲寫錯個撤字之外
唔撚係撒呀

講左好耐啦
警隊一定要全面解散
同埋現職警員全部永不錄用
只係有好多人仲覺得無左警隊唔得
其實宜家0既香港警隊先係最大0既民主阻力
警隊亦已無可能重建市民對佢地0既信心
所以警隊必須全面解散!!!

香港刻獨立

其實解散咗警隊就贏
佢出解放軍 政府輸 唔出我地贏
但當然點先解散到 等外國出兵

5香港獨立

推
新五大訴求

撤

根本個警隊 已經龍蛇混雜

錄取門檻太低 阿豬阿狗
低學歷毅進仔都來者不拒

呢句真
好多人夠膽叫時代革命但唔敢叫驅逐共黨

十一國殤，同仇敵慨！聽日見

冇警察既香港不知幾安全
有廢老搞事 現場手足C鳥
根本香港人有能力自治

公民社會已形成

驅逐曬30000黑警出境啦

仲比佢坐監，要納稅人養班人。

Proactive啲, 唔好話保留法律追究權利, 直接話:
起訴所有濫暴警員

獨立調查已經冇用, 一日海難佢都查三年, 鉛水查完冇人要負責, 直接要求佢刑事起訴啦

推 btw 係撤

咁樣老美先可出手

推撚到佢爆

除左美國幫我諗死路一條

解散警隊嗰點可作少少修改 因為佢可行性唔高 支持嘅人唔算好多

改為

罷免曾擔任防暴/速龍的警員 終生不錄取 並保留法律追究權利

好處係可行性高啲
*唔影響一般警察服務下 可以拉攏多啲人群支持
*非防暴警員可以開始篤灰 進一步分裂警隊
*個別事件或嚴重個案可再私下俾教訓佢

WINNER TAKES ALL

咁你都要文宣話到比人聽港獨可行先得㗎
身邊大把人覺得港獨香港會玩完

撤回暴動定性一定唔止係612
至今既 以後既都要撤回

唔解散唔掂

唔熟悉唔明嘅可以睇下我篇文 雖然差唔多成個月前寫但大致上嘅內容仲係啱用

連登仔要先突破心理關口，再輸出俾一般和理非，否則拖到完貿易戰就以後都唔駛諗

我明，我講反對班人唔明白點解要咁做，我哋應該出多啲文宣

agger

10月1日手足要黑衫攝衫
一人一支漂白水反攻

一人一個鎖 狗鐵一封站就反鎖狗入面

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

快啲幫手share

我覺得唔趁住個勢一次搞掂嘅話個成功率只會愈嚟愈低
你諗下仲有每日150普教中嗰啲換血
更何況中共都唔會俾普選同自治你（喺佢地眼中=獨立）

共和大佬一早喺Twitter 講明冇可能

我知你明
係我講得唔清楚
係想唔明嘅人睇
我就咁回post個cm沉底又冇人睇到

無錯 第二點現時無可能實現
除非你贏左 贏左就唔叫訴求啦
橫掂都咁唔現實
直接一個目標 港獨

補圖

你甘講其實香港根本不需要紀律部隊

啱，佢哋點解覺得港獨香港會玩完，主要理據係乜 我地可以逐一分析

呢到突然叫香港獨立啲人咁鬼

之前咪出左post
配合外國媒體，唔叫獨立囉
一開始都無人爭取獨立
做咩姐

[推上熱門討論下]建議港島區集會加埋太古, 灣仔咪都係咁難走

讚成

721 831
推

香港成為51州唔得，咁老美會被人入

掉轉同老美借塊地 所有香港年輕人一齊移民過去發展（一搬方舟plan太慢），就仲有d機會，雖然如果真係咁做會對唔住義士，但作為策略性手段 其實咁先係終極嘅攬炒

連登雜牌軍隊出動

我好撚同意
警隊一日唔重組，一日都唔使旨意光復到

絕對同意

7.21開始就應該要轉 8.31係一個更強烈嘅證明

10.1 全黑攝衫見

邊個出嘅post有呢個結論？
我覺得唔好下下一句有鬼就停止思考
鬼事實無處不在
所以大家自己獨立思考，理性分析，唔駛怕有冇鬼
對事不對人

香港獨立 治本救港

推。

逃犯

我個人則傾向香港獨立，而不是什麽自治。在中共統治下，我還沒有見過貨真價實的自治地方政府，不論這「自治」被吹噓到怎樣的「高度」，反而，只有一些頭也不回的堅決走向獨立，不以自治為權宜代用品的地方，才有一絲機會得到或維持真正的獨立，如台灣和外蒙古。中國人始終是吃硬不吃軟的犯賤民族。———鍾祖康

原文：

唔可以住

1. 真雙普選
2. 撤罪及賠償
3. 重組警隊及追究濫暴罪行
4. 清除中共企業控制
5. 聯合國駐軍

岩

獨立調查 同釋放義士只可以 2揀1
點揀？

升級得就一定係獨立 係差香港人嘅決心
唔獨立就唔會有一個對人民負責嘅政府

面對極權爭取獨立向來都係正義合理之事

直接香港獨立就得㗎喇

仲五大訴求？
港人治港 香港自治

係
調查已經冇用

編纂血債錄：讓有債待償者知道什麼叫恐懼！

今天打得不留手，還債之日手不留！

莫以為只有政府才會制造白色恐懼，
人民也會重拾政權的一天！

大陸共匪垮台領導人改革

香港光復有期，只是遲早的事！

何君堯和一群黑警之流

必將償還血債！

禍及家人，秼連同伙，秋後算賬！

大家同心集欠債者成冊錄，追還血債！

行不義者必須有成本，你們的末日不遠了！恐懼吧！

世界必有還我們公道的一天，今天記下血債，待秋後向他們算賬！

擺三個月，死傷無數付出太多代價
唔升級根本可以比對家無限拖落去

立即雙普選換果個特首同立法會,再整獨立調查委會員,到時點搞個狗隊都得啦而家個問題唔係狗隊呀,而係縱容狗隊為所慾為既當權者呀

推
垃撚圾警隊必須解散重組

一定要要轉 同埋而家係向香港自治方向行同要對抗極權

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

撒回...
徒犯...

你用緊激將法？之前咪有巴打出po，而家講香港獨立 一嚟未必個個接受到 二嚟比位對家入，其實真正嘅一國兩制 港人治港咪做到香港獨立做到嘅野。點解要用個貶義詞形容自己？

唔推

魯迅真係世界級

重組警隊！

G持

不如呢個擺第一啦
行政命令 解散立會
實行雙普選

真雙普選無乜人講
但其實只有真雙普選
並持續監察新政府
(假設一陣選個曾俊華出嚟 又係死)
先實現到其餘訴求
香港先真正重光
大家先可以安心煲底除罩

香港自治

你句嘢仲籠統過5大訴求
現階段目標清晰少少
要求真雙普選啦

真雙普選咪 = 自治

請文宣組入黎幫手整合咁多位手足既意見 出個文宣攻勢宣傳

新口號：香港自治，否則獨立？

香港獨立夠唔夠清楚

香港獨立 唯一出路
612 721 811 831

1. 行政命令取消功能組別，解散立會，實行雙普選

2.撤回逃犯條例

3. 成立獨立調查委員會 》立即解散現任警隊及立即追究法律權利 並重組警隊 及成立獨立調查委員會 追究一切曾與黑警合作打壓人民自由的任何組織或個人

4. 釋放所有受政治檢控的義士

5. 撤回612暴動定義

大家睇睇 岩唔岩推呢個

排名不分先後次序

係差一個proposal, 成功左點樣持續運作
同有咩好處

跟撚住啲人就問:
水呢？食物呢？菜呢？
沒完沒了

要獨立但未係時候

我認同要轉

但係連獨立調查都做唔撚到
轉啲更難嘅意義係有
但係更冇可能會做到

萬一佢放左做無效既獨立調查委員會
你又係咪收貨？

解散左現任警隊
點重組？ 重新請幾萬人 wo

付出左咁多，一陣要佢代價更多

推
推
推

第二個訴求真係要轉 獨立調查有撚用

大力一推！絕對要升級 作為對手足既既賠償同政府無視既代價

明天有少少建議比大家

經過咗三個月既香城足球隊我地都唔係大勝而回
反而敵方不斷改變踢波策略，導致手足輸左200比0。
所以我有以下嘅提議，唔知道可唔可行
歡迎所有參與玩香城足球隊朋友齊齊討論

陣營上有些少改變

唔知道有無效，大家一齊討論，為香城足球隊爭光，其他足球隊都支持緊大家

驅逐共黨，還我香港

光復香港，時代革命

呢個幾乎係共識，但而家其實排最尾既真普選先係最首要做既事，個人認為

屌 又你呢d論調 大把人prove 過好多貨都係買外國既 大陸供得果十幾%

又或者咁講阿 打內戰都要食好住好 香港人係咪富裕太耐阿

又或者咁講阿 你班仆街再搞搞振大陸就唔比水唔比菜你食
你地咁驚就day 1做順民 唔好做雞又要老公養 10月1留返屋企啦

有真雙普選嗰陣
你再講呢啲啦
連普選都未有
你點有信心sell民眾跟你獨立

好撚現實

推

【要贏只有呢個終極方法】

同意
如果淋病話有獨立調查委員會
照要
不過都係要解散警隊！！！

最緊要正字

你係咪想講
如果無普選就磨爛蓆磨到有？ 佢比普選你你就信個由共產黨比你既普選？ 佢比個普選你 之後大選前日子又滲透 又分化 唔好高估自己

無可能咁著數 你同中共唔分割 但又有普選
就算佢比得你都信唔過

偽政府倒台
拘捕偽政府官員
驅逐及拘捕留香港雙非及所有中囯人
資產凍結

點可以轉，記唔記得我地講過咩

支持 唔轉唔得 獨立調查委員會都唔夠

一步一步呢 呢個點都係終極目標

各位前線要保重！

前線！著避彈衣！戴防彈面具！戴防暴面罩！

你啲point 陳雲城邦論選嗰陣
睇撚過哂啦
但到今時今日都仲有人問
(唔信自己出去周個師奶問吓)
民智未成氣候就未成氣候
遲獨立一日會死？

勇武抗爭
香港人都要5年時間先接受到

拘捕林鄭！

依家張張五大訴求改稱五大要求

冇錯 要跟著進步

徵哨

撤回

貼地d先...
我諗唔到一個比我打壓到塊面癡住塊地既人有咩條件提高訴求...

唔肯面對現實都無辦法
而家係出街都有機會比狗圍毆 殺埋
但住係度既人仲同自己講唔係時機推翻佢
我地要5大訴求炸

未成氣氛 我而家咪係度播種囉
嚇到死下死下咁
咁又係
手足死手足被姦
又唔係你死你被姦 你緊係慢慢黎 得閒上連登笑下popo讀錯字又一日

推這個

有真普選咪可以爭取想要既野囉